好心啲人燒到40度就好去睇私家啦！

然後仲要話人哋急症等得耐，咪就係因為大把人普通傷風感冒都走去排急症囉
但如果真係病到咁嚴重嘅我唔信佢睇一兩次私家診所嘅錢都攞唔出，又唔係過年冇得睇
條命定啲錢緊要啲呀？

利伸：純粹睇唔過眼，唔知咩心態

又話辛苦 但寧願幾個鐘坐係醫院都唔啦啦聲睇私家返屋企訓

好多人唔係想濫用急症,而係普通門診要一早打電話BOOK定

凌晨點搵私家

私家呢

私家醫院

成區得佢一間？

又唔係專科

預約乜春

而家點會冇夜診 我行落樓下都有一間

其實你有冇用過普通科門診服務 ?
係要打電話去，佢比個時間你，岩就confirm 唔岩就行撚開
你打電話去係一定唔會有即日比你睇既時間，最快都1-2日後
利申:老人區，次次打去都2-3日後睇醫生，病到仆街既話真係你睇埋我果份

琴日睇新聞講話有人係咁

啲錢緊要啲

我知發燒有好多原因，但要等咁多個鐘就算本身小事都可以去到去嚴重啦
如果係我就一定唔會白白坐喺度等，你話凌晨時間難搵醫生，但就算自己嗰區冇，可能第區近啲嘅都有掛，病起上嚟就算要飛的都冇得講啦